社交恐懼好撚煩

突然又嚴重
分個組連講句嘢都唔敢 成組都熟曬
我連拜拜都講唔出聲
你做緊啲咩。。。

明明已經正常咗啲 前幾年算係好咗
無端端又做乜事

最近自己出街都係 好撚壓抑
完全唔敢望人 行個街成程望手機同地下
但明明我係要自己生活 我只可以習慣孤獨
無端端又做乜 我想進步㗎
想點樣 好辛苦 點解要越嚟越煩
點解只會越嚟越差
對唔住 我真係唔係想放負

擁抱自己吧毒撚

你要對自己講嘢有返啲信心
你唔講嘢又點會講得好?

有時完全唔知講乜嘢好

講mother fucker

你可以自己諗定啲情景可以點回答

其實點解一定要社交？

師兄你唔好怪責自己先啦 我好明白你嘅感受 我以前其實都係咁 宜家叫好咗好多 你試吓慢慢同人表達自己 由一啲平易近人嘅人開始 冇話有咩對錯 你唔係做錯嘢 唔好怪自己 比啲時間自己 你喺呢個世界唔係孤單㗎 我都係一個咁嘅人

嗰刻根本諗唔到自己想講咩 組織唔到 笑都唔敢 哈哈

其實唔一定嘅 不過有時想表達自己果時都驚就唔係咁好

如果唔係驚講野
係真係經常腦海空白一片，完全諗唔到講乜，完全冇話題，完全dead air
咁算唔算係病

真係可以全日一隻字都唔講，成日覺得講野好攰/其他人講嘅嘢好無聊冇興趣參與/個腦空白無野講

死毒撚

我都係咁喎 可能只係需要搵到一個適合我哋嘅圈子 講我哋有興趣嘅嘢 我哋只係留咗喺一個錯嘅地方啫

收皮啦 屌你老母

同身邊熟朋友都算正常溝通到
雖然有時我都係會突然好short 唔撚知自己要講乜就會胡言亂語
所以更加唔想畀自己喺陌生人面前亂講嘢

而且我係一時時 有時會唔知點解可以講到 我都唔知發生緊咩事
已經好多年 反覆咗好多次

承認 不反駁

我係想參與的 只少以做嘢傾project呢啲嚟講
我啱啱經歷完3粒鐘空白 我就腦袋空白咗成個meeting
最後嗰嗰say byebye我都講唔撚到出口
生活一定要你接觸人 你有得揀咩

我以前出街食嘢叫埋單都唔敢 你要慢慢嚟 搵番你自己 唔好驚人點諗你 我知好難 但呢個世界冇人有資格去批判你

以前都有呢個病 , 都唔輕下 應該係細個受左d 刺激先會咁,例如老母死左之後老豆有狂噪症等等

想當年考Oral 緊張到想嘔, 個心好似跳出黎咁, 最後全程講左1 句野1 左

Btw 對住d 熟既fd 唔會有事
不過對d 半熟唔生既人都會發作

明明你知冇人care 究竟驚乜 點解做唔到嗰啲自在嘅人 做痴線佬都好

某程度上我成日諗係咪我興趣峽窄所以平日別人生活吹水傾計真係冇興趣開口及冇相關認識所以都諗唔到咩講

但即使有時有野講，都極速好快兩三句已經講完，然後已經用盡左個話題，再次尷尬dead air

又算唔算係自閉傾向，只係未到真正自閉個程度

利伸由細到大都間中比人講笑咁話/問我係咪自閉/唔好咁自閉/試下講多啲嘢

屌鬼唔知個人外向先好咩，但真係99%時間對住其他人都諗唔到話題，唔知講咩好

你就係因為想進步令到你成日諗住應該要做d咩,搞到自己好辛苦
我覺得你係人際關係暫時唔好set目標,接納自己做返真正既自己,
自自然然就會有你所謂既進步出現

介紹本小說你睇 卡繆嘅異鄉人

識我唔介意